做緊mt or gt既入一入

分享下大概咩價位同公司類型
同工作上的嘢

無人